【推爆! 行動PO】倣好覺悟嘅人入嚟！唔可以畀3,000位手足白白犧牲

行到第5個月，唔知大家會唔會同我一樣覺得好樽頸，想爆樽又爆唔到
其實由9月開始，我哋集中開花（利申：絕對唔係覺得開花冇用），
每個星期幾乎都係打緊消耗戰，今日就拉咗200-300個手足缺乏一個爆點迫個暴政順從民意。

歸根究底，只係一個問題，
到底大家夠覺悟未？

睇埋呢堆數字再答我。

6月-11月
被捕人數：3,000+人
刑事檢控：467人
被控暴動罪：230人
自殺/ 被自殺(沒有遺書): 114人

數字太冷冰冰？我同你講真人真事，
有一個男仔20歲未夠，
每次去前線都袋定一大埋生理鹽水
為咗走嘅時候留畀和理非用。

一個好溫柔好溫柔嘅男仔，
明明應該有大好前途，然後
佢走咗了，冇可能自殺既人，係「冇可疑」既情況走咗喇

我哋仲要犧牲幾多人先夠？
30,000? 300,000?
身邊有唔少勇武都已經寫定遺書，
已經準備好為咗你嘅自由犧牲
會唔會到一日，前中排都走哂，你先醒覺？

勇武遺書：

想嬴又唔怕死真勇武既入黎，數人頭：

—抒情文打完，講返今次個GAME點打—

擇日
隻任原本應該1121上線（離721更新岩岩四個月），
但因為1124有系統升級，所以提議1202上線

上線前首先要定死線
1130係831隻任上線三個月
如果到時隻GAME都得唔到任何回應
上新任係好名正言順嘅事

遊戲主題&內容

攤瘓全城運作，要至少連續打一星期，
你冇睇錯，係一星期，唔係一日

封路係基本，但其實唔一定要用步兵封，
係時候要出動戰車同魔法師，重點係要頂到一段時間（小時計）
如果要打陣地嘅，記得要揀任務地點，重點係夠人
總之覺得啱嘅就去做

攻略
(1) 經過呢段時間，我相信火魔法師練技已經練到七七八八
夠技既朋友建議唔好再濫用魔法，集中返攻防
攻：打狗用；防：救人用

兩種都要用完即走，唔好停留唔好歡呼

(2) 任務地點【公開討論】
大島地圖
缺點：敵人夠集中就好易全軍覆沒
優點：山路多，小路敵人難出水炮

半島市中心地圖
缺點：村民比較多，勇士唔夠
優點：易聚人，唔洗跑山路

神仙首都地圖
缺點：唔係次次聚到人，唔識路好難走
優點：有神級勇士，升LVL比較易

角色（目標係10萬人一齊開GAME）

原有角色係基本
但其實遇咗敵人一定會有猛攻
所以一定要夠人多 同時要有3個職業要一齊上線

同埋呢次任未必再有大量村民
但至少有覺悟嘅人夠10萬就夠
敵人3萬 打兩張地點每邊都仲有5萬人

被眷顧的村民
儲好覺悟值的村民必要時可使出白魔法救隊友，
但建議每次出魔法要儲夠3-5人，因為如果失敗有機會停機48小時

影子魔法師
留守魔法師身邊，留意敵人去向，必要時救人走

騎手
場遊戲要打足一星期
其實無可避免一定要靠戰車同騎手
睇過Winter On Fire就知我講咩
淨係做路障已經夠

支線任務
呢場遊戲，人數一定係最重要
上一轉85任用咗近乎一個月做宣傳
所以今次要湊夠人數一定要用返一樣時間

由今日開始：
所有連儂牆都要貼文宣
所有黃色經濟圈嘅商店都幫手
必要時可以用埋金魔法出廣告
隊伍頻道每個星期都要洗一次版

—
BTW 如果到而家
你仍然覺得場GAME冇得打/ 唔想打/ 唔敢打
比個負評我

至少等大家知道
原來我哋已經可以END GAME

推

甴近平

我知P牌可能又畀人話係鬼
但我真係唔想場仗輸

甴近平推

推左先

有一個男仔20歲未夠，
每次去前線都袋定一大埋生理鹽水
為咗走嘅時候留畀和理非用。

一個好溫柔好溫柔嘅男仔，
明明應該有大好前途，然後
佢走咗了，冇可能自殺既人，係「冇可疑」既情況走咗喇
講多d啦

香港人 聽日我要見到呢啲！

消防比狗郁 消防唔救火點算

甴近平萬歲

推啊

推推推你老母呀推上去去去呀

[賣港賊之一]如果連CCTVB都入唔到制裁名單 抗爭？不了

幫你推

你仲想知啲咩

可唔可以另外開個post講多小小?
呢個應該係討論行動為主既post?
支持
但一星期驚太長
會唔會3-4日試下水溫先?

香港人識反抗未
唔係叫下口號就算

例如名?死亡地點?屋企人立場?

對 呢個係行動PO
如果夠多人 我可以開個TG谷傾

其實時間真係公開討論
3-4日/ 1星期都冇問題
最緊要係頭1-2日有幾多人打呢場GAME

呢個PO聽朝可能就會沉底
但真係唔想每次叫完口號，望住班手足畀人拉完又繼續平行時空

有用post keep推
btw
中共終極春代
想中共垮台永遠結束對香港嘅暴政即入

其實係唔止假日，更加要搞到平日都開唔到工先得。同三罷一樣，目標係癱瘓香社會運作。唔想再係假日抗爭，第二朝準時返工好似平行時空咁

嗚 P牌仔冇得推
要交畀大家了

咩人 咩事
可以幫你推 但開多個post講
幾時

曱 甴近平

DLLM 黑警死全家啊

大力推

推到熱門

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區

721 831

如果有朋友被自殺
你點解唔發大佢
如果你係被恐嚇，點解仲會開呢個行動post

pp

最大問題唔係策略 係心態 暫時見到我諗95%人都係見到狗就會跑 冇諗過做野 你策略幾勁都冇用

係咪要有個車手grp嚟聚人